%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Developer CV
% LaTeX Class
% Version 2.0 (12/10/23)
%
% This class originates from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Authors:
% Omar Roldan
% Based on a template by  Jan Vorisek (jan@vorisek.me)
% Based on a template by Jan Küster (info@jankuester.com)
% Modified for LaTeX Templates by Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[9pt]{developercv} % Default font size, values from 8-12pt are recommended
\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{0mm}
%----------------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{lipsum}  


\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth} 
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	{ \fontsize{16}{20} \textcolor{black}{\textbf{\MakeUppercase{Achraf EL OUANZI}}}} % First name
	
	\vspace{6pt}
	
	{\Large Ingénieur systèmes, sécurité et réseaux} % Career or current job title
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.2\textwidth} % 20% of the page width for the first row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	% The first parameter is the FontAwesome icon name, the second is the box size and the third is the text
	\icon{Globe}{11}{\href{http://achraf.ovh}{achraf.ovh}}\\
    \icon{Phone}{11}{+2126 63 05 73 53}\\
    \icon{MapMarker}{11}{Marrakech, Maroc}\\
	
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.27\textwidth} % 27% of the page width for the second row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\icon{Envelope}{11}{\href{mailto:achraf.elouanzi@gmail.com}{achraf.elouanzi@gmail.com}}\\
    \icon{Github}{11}{\href{https://github.com/hrafdev}{github.com/hrafdev}}\\
    \icon{LinkedinSquare}{11}{\href{https://www.linkedin.com/in/achrafelouanzi/}{/in/achrafelouanzi/}}\\
    
\end{minipage}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION, SKILLS AND TECHNOLOGIES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
    \cvsect{Présentation}
	\vspace{-6pt}
 
    %Dummy text
	39ans, marié et père de deux enfants. Ayant acquis une expérience de
    +8 années dans le support et la gestion des systèmes information dans des environnements différents et variés
    , à la recherche de nouveaux challenges.\\
\end{minipage}
\hfill % Whitespace between
\begin{minipage}[t]{0.465\textwidth}
    \cvsect{Cértifications}
    \vspace{-6pt}
    
    \begin{minipage}[t]{0.2\textwidth}
        \textbf{Réseaux:}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{1.5\textwidth}
      Cisco CCNA
    \end{minipage}

    \begin{minipage}[t]{0.2\textwidth}
        \textbf{Securité:}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{1.5\textwidth}
      Fortinet FCA
    \end{minipage}

    \begin{minipage}[t]{0.2\textwidth}
        \textbf{Dev:}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{1.5\textwidth}
          {\href{https://api.badgr.io/public/assertions/AcGpQScPRACCJTSK9TcjJw?identity__email=achraf.elouanzi%40gmail.com}
      {Postman API Fundamentals}}
    \end{minipage}

    \begin{minipage}[t]{0.2\textwidth}
        \textbf{Autres:}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[t]{1.5\textwidth}
      Français DALF C1, English for IT B2
    \end{minipage}

\end{minipage}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{-10 pt}
\cvsect{Expériences Professionnelles}
\begin{entrylist}
	\entry
        {06/2018-Présent}
		{Ingénieur systèmes et réseaux}
		{Horeca Export Groupe Trivec}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Support et supervision: suivi et résolution des incidents techniques niveaux N1 et N2.
            \item Gestion de la solution de sauvegarde / réstauration proposée aux clients.
            \item Mise en place des onboarding avec les APIs partenaires.
        \end{itemize}
            %\texttt{SQL} \slashsep \texttt{Excel}
        }
	\entry
        {09/2016-05/2018}
		{Consultant en systèmes d’information }
		{Auto-entrepreneur}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Formateur: Animation de différents modules de formation professionnelle(Introduction à l’algorithmique et à la
         programmation, Technologies web, Réseaux informatiques).
            \item Développement Web: Création et hébergement de plusieurs sites vitrines pour des PME.
            \item Conception Réseaux: Conception et mise en place d’infrastructures réseaux d’entreprises.
            \item Portail Captif : Conception et commercialisation d’une solution Portail Captif Wifi personnalisable.
        \end{itemize}
            %\texttt{SQL} \slashsep \texttt{Excel}
        }
	\entry
        {10/2016-11/2016}
		{Ingénieur Réseaux}
		{Cires Telecom}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Infrastructure: Participation à la mise en place du réseau pour le village de la COP22.
            \item Support et Supervision: Supérvision de l’infrastructure réseau et support informatique lors de l’événement.
        \end{itemize}
            %\texttt{SQL} \slashsep \texttt{Excel}
        }
	\entry
        {03/2016-07/2016}
		{Ingénieur d’exploitation réseau}
		{SFR Business Solution}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Supervision: Supervision du réseau LAN/WAN pour le compte de AIR LIQUIDE et résolution des incidents niveau N1.
        \end{itemize}
            %\texttt{SQL} \slashsep \texttt{Excel}
        }
	\entry
        {12/2014}
		{Stage en développement}
		{l’Office Régional de la Mise en Valeurs Agricole du Haouz}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Développement d’une application PHP/MSSQL pour le recouvrement financier pour les
            centres de mise en valeur de la région.
        \end{itemize}
        }
	\entry
        {06/2014-08/2014}
		{Stage de fin d'études}
		{MyTech SARL}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Configuration réseaux: Sécuriser la connexion entre les deux agences via VPN.
            \item Installation: Mise en place d’un serveur d’hébergement dédié LAMP.
        \end{itemize}
        }
	\entry
        {07/2013-08/2013}
		{Stage}
		{Office chérifien des phosphates OCP, Les centrales électrique}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Développement Web: Développement d’application web pour la supervision en temps réel des relais de
            protections SIEMENS en LAN (TCP/IP - ModBus).
        \end{itemize}
        }
	\entry
        {07/2012}
		{Stage}
		{Laboratoire informatique de l’ENSAM}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Mise en place d’une solution de détection d’intrusion réseaux(Snort).
        \end{itemize}
        }
	\entry
        {06/2011-07/2011}
		{Stage Cablâges}
		{SAYFI Électronique SARL}
		{\vspace{-10pt}
        \begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
            \item Câblage réseaux et télévisions satellites de Janat Zaı̈toun Résidences.
            \item Mise en place d’un système de VidéoSurveillance pour un restaurant.
        \end{itemize}
        }
\end{entrylist}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Projects
%----------------------------------------------------------------------------------------
%\cvsect{Projects}
%\begin{entrylist}
%    \entry
%		{Technology}
%		{My project 1}
%		{github.com link}
%		{%Dummy text
%        \lipsum[1][1-3]}
%    \entry
%		{Technology}
%		{My project 2}
%		{github.com link}
%		{%Dummy text
%        \lipsum[1][1-3]}
%	\entry
%		{Technology}
%		{My project 3}
%		{github.com link}
%		{%Dummy text
%        \lipsum[1][1-3]}
%    \entry
%		{Technology}
%		{My project 4}
%		{github.com link}
%		{%Dummy text
%        \lipsum[1][1-3]}
%\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{-10 pt}
\cvsect{Formations}
\begin{entrylist}
    \entry
		{2014}
		{Master Services, Sécurité des Systèmes et des Réseaux}
		{Nancy, France}
		{Université de Lorraine; Mention Bien; Major de promotion}
    \entry
		{2013}
		{Diplôme d'ingénieur en Systèmes et Réseaux}
		{Marrakech, Maroc}
		{Institut du Génie Appliquée de Marrakech; Mention Bien}
	\entry
		{2009}
		{Licence L3 en mathématiques appliquées}
		{Orsay, France}
		{Université de Paris Sud }
\end{entrylist}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LANGUAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\vspace{-10 pt}
	\cvsect{Langues}
    \vspace{-6pt}
    
    \hspace{26mm} \textbf{Français} - Bilingue,\hspace{5mm} \textbf{English} - B2+,\hspace{5mm} \textbf{ Arabe} - Langue maternelle

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
